"We willen niet dat elke brand-works, maar - we mean business.
Het is onze show, je ziet, en het heeft geen zin om de betutteling."
Twee of drie mannen roerei en werden meteen omgeven, maar de koetsier beweegt niet voor een minuut; daarna wendde hij zich tot iemand op de stoel achter hem en zei iets.
"Kom je of niet?
", vroeg de leider, ongeduldig en hij beduidend nagebootst op een trigger met zijn lippen.
Johnson naar beneden keek.
"Ja, het is uw show," zei hij bepleit.
"Als ik had een bekende jes' een kwart mijl terug--maar dat is noch hier noch daar.
Ik kom .
Sla uw poeder!"
